吉野家疑似被施放Poop magic

Sauce :

屎之鍊金術師

屎魔法師

啲狗玩啲野真係好核突

Fact checked
係祖國同胞留低 要文化包容

玩屎巴

同場加映：普天同慶，市民為警員送上阿摩利亞慰勞

好多菌 你食埋我個份

魔法共融，期望更多種類

那裡來的屎

呢啲真係高階魔法師先做到

阿爸同阿妹仲笑到而家

張圖咁有動感既

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

成個場好似走難咁

要包容咱們同胞

應該掉向差佬到

值得表揚

港式咖喱

中國國技級魔法師

報食環

My friend

英德手足？

唔好嘥咗d尿
好珍貴架

肚屙啵

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

去果D真係食屎

唔好問我邊個屙

解鎖：排泄專精

Push

放屎真係無人去食

又玩屎又玩尿

日式咖喱

玩屎巴終於出動 係咪d屎已經發酵到最純既狀態喇

屎味咖哩，啲味入撚晒冷氣糟

土系魔法師轉職 屎大魔法師

不得了

係咪上次食中藥嗰位巴打

我都諗起佢

咁嘅話，次次見到吉野家呀咖哩xx飯都會變咗屎飯，拮嘢傢

好玩唔玩玩屎

土系魔法

有冇片？ 想睇

啲味整極都唔會走

點帶出黎架

點罷食都總係有藍屍食，扔樽屎一嘢搞撚掂
千奇唔好日日行過扔屎呀

冇啦 咁突發邊度有人拍到片

屎法師

都算有品，
唔掉去天花，抽風口已經好仁慈

Oh Shit!

吉野家好有經驗

2016/02/19
晚上7時許，Patrick Ng在fb「香港突發事故報料區」上載了一輯相片，題為「灣仔道爆渠 屎水湧入吉野家 食客後門大逃亡」，相片可見不少食客難忍臭氣薰天，均掩鼻逃走。
但有網民發現相中有亮點，一名阿叔在食客走光後，仍獨自坐在上址一角，不怕污水湧入店內的氣味。有網民看後回應，大讚他是「霸氣阿叔」，更有人說「佩服」。有網民慨嘆：「比左錢, 唔好浪費..., 理得你爆屎渠!」

清潔組姐下次扔返去d狗到啦

水炮車射清真寺reddit upvote

自由行路過咋下話

條jer噴火既

一粒屎彈點夠啊手足們

喺食肆玩屎魔法，間嘢應該有排都冇人食

屎來舞

經典之作

魔法陣

Call食環

屌，好撚賤不過我鐘意，巴打要貨既出聲

噴火巴

嗰位巴打係咪話上次人權法集氣大會有幾多萬人就整幾多粒

玩屎都唔割
不過我離開現場先

唔割 但好挽唔挽挽屎

掉到入廚房/雪櫃就正

食飯加料

屎魔

btw,

正

新技能解鎖

似水泥

屎魔師

要幾多篤先夠

點解咁水即。。。
係咪用攪拌機。。。。

唔割

裝修

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

唔洗旨意好似華御結咁幫你換食物啊 你班藍絲港豬去食屎味丼啦

格住個mon都聞到好臭
大陸同胞好嘢

文雅少少
叫土之魔法師師

真係出屎

又玩屎

屌撚爆個閘

Poop magic to popo?

何以 這屎味 抹不走

大家要包容大陸 5毛

點解要搵Lancy

哪兒來的屎

我聽到致眾義士 但字幕係告眾義士

我都聽到 可能錯字幕?

推

痴線 唔敢玩

仲會唔會有人食

生化武器

做死年紀大啲清潔姐姐

鬼鬼鼠鼠咁 身有屎呀？

正呀

舒服晒

臭味結界